【動物台侍奉部50】假如你對再世有感便不會是這模樣

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

標題同圖都唔知點撚樣

垃圾!

個post都係

重未慣？

你年紀尚淺 唔識都唔出奇
其實都唔係好耐

得我d post先有咁上下質素

唔識圖置中 弱智!

侍奉部統一動物台

推我呢個

質素同格式無太大關係

ok

快啲51啦
老母清快啲入黎

我啲post好高汁
同唔同意

依家啲台仔先玩呢張圖...

見到個咁既TOPIC入黎睇下咩料
點撚知九唔搭八

一間樓主又會話係你問題

呢d neta佢識啦

我知係SRW
但關佢貼個D咩事

樓主智力有啲問題,唔明唔緊要

OK
BTW神父睇佐魔禁NETA未
係唔係就完啦?
係既話我睇番

你要唔要最新果本既neta
我可以up比你聽 已經有流出

我見D人話開始講阿雷斯塔
咪諗係咪諗住完囉

係就完
因為吹到最尾應該係得佢

最新卷消息：
幻想殺手。將某個聖者的右手作為素材製造出來的究極的追儺靈裝。原本是為了將召喚失敗時不肯回去的傢伙趕回魔法陣另一端而準備的神秘中的神秘兵器』

英國清教個教主蘿拉係理事長個女

由頭追番有成四十幾本
都算 新約某幾本真係幾難頂

知不知我每晚想你十次八次

魔禁D魔法戰鬥係好柒悶!!!

我都係咁諗 但當睇到新約9+10就會覺得乜都抵曬

好今晚睇埋shirobako先!!!

概念性打鬥
不過已經好好多
所謂既魔法師好多都係鍾意拎把野互劈

我覺得我睇到第三次世界大戰完好明智

後方之水拎支Y50敺人

魔禁其實新約都好好睇
睇d角色轉變
一方通行呢個cool man都變到鍾意學人9up

實不相暪我入坑作第一套係魯魯修,第二套係魔禁

禾刀劍入坑

嘴到狂三未

岩岩追個時冇咁多
十零本咁又開始動畫化
個時又覺得好睇 輕少入面都幾沈迷佢
當時邊估到2017都未完

講起輕鬆野 有套冇得輸既小說/漫畫
我就係睇左漫畫發覺好頂癮最後走去追小說

洗唔洗公海又講依度又講

茅睇輕改好耐
對上買既都係星刻龍騎士1,開都未開過已經冇睇

依家淨係有買FATE既輕小說同成田良悟既輕小說

其實我都覺打完雞爪男之後收埋倒吊男皮就最好

另一個高峰 魔神奧帝努斯

以前我中二時期好鍾意一方通行,想睇佢爆白翼先睇落去,睇完之後就冇睇過

單抽中金閃 不過係4星廢渣

由細到大都有追火影
F.2果陣睇魯魯修 同 AB!
之後上年睇龍與虎同fsn入坑

今季sakura quest op同ed真係好高汁...

約戰都係追neta
講零音唔係都就完啦咩？

視力差左一睇書就頭頭地痛

ab 真係

換完個心都唔生性

有濛又假啲相,都唔知點解會有人J

唔屌?

唔會屌
當年有條女除哂衫叫我屌佢都唔屌

歌幾好聽既

我想屌下假波wor

pm佢問下佢500蚊制唔制

神父係咪扯開?

Facebook見到一個小學同學, 曾經係我f.2果陣話中意我但我冇理佢, 岩岩係FB見到佢同條仔一齊去旅行
世間上是咪又少左個處女

我覺得個故仔意念都幾好
係無啦啦叉去演唱會鳩鳩地

是

比人扑到變泡泡龍

我認為好多女人都是淫底
我就是過到美人關既英雄

男人鍾意扑野
女人都鍾意架
有咩問題

一條鎖匙開到任何既鎖係一條勁鎖匙
一把鎖可以比任何既鎖匙開到係一把垃圾鎖

英雄

又好似幾有道理

再試諗一下
一把鎖每次比鎖匙插完入去都會留低大量既wd40
你仲敢唔敢插落去

ng sick

ng hi wo post

前掛

唔g

咩叫炎上

敗走路線圖：
先引退 後公佈

每日腳膠圖

我連gap都冇...

笑jor...

呀清點學日文

呢3個post聽日開邊個好?

法國通常男仔煮野食好過女仔
a唔gger

法國
肌肉型男,通常都識煮野食
窈窕淑女,通常都唔識煮野食

全日本最忙女聲優wor
你估會唔會引人注目

聽日貼呢篇新聞又可以狗咬狗了

1-2成
冇字幕我真係唔知做緊乜春

綺禮係咪到

2017news黎wor
佢keep住每季配幾套
然後好多額外節目event

係

有preview功能 你又想害人

我諗到個假膠post想搵你評審下

有冇聽佢堆廣播節目
「花澤一個人能做到嗎」

我都唔係好多都follow曬
同埋見佢twitter好多官宣
出得好密

講下

感覺上好似唔係幾表達到個重點
打擾人睇戲
同埋男方小器

綜合咁計 佢擺得咁多官宣近照
要呃就呃唔到人既
而且佢都算係一線頭
結婚 我估計應該會公開既
same as拍拖宣言
同埋佢唔算偶像派得咁緊要
d fans應該都好自律

博仔呢個 topic
擺感情台一流

一定大把真心應你
動漫台係人知你假膠

真人真事改編
我啱啱睇新聞見到拎黎改做第一身

感情台既話改下入面啲字眼先
Topic叫咩好

香菜近年衣著係好多都係鬆身裙
所以成日比人笑佢著衫style
我目前偶像聲優定義係唔會著重配音既環節
姐係冇咩代表作 而又搞好多配音以外既環節
姐係坦白講當明星咁捧

田村係偶像聲優既輝煌時期
班人要生要死唔出奇
但依家我唔會話佢係偶像聲優
因為佢都算有年資 同埋時間證明真係有料

topic睇你用咩style
我自己用開就會：真係嬲到仆街 條女同我睇戲玩電話仲要話分手

睇你係想引人屌你定屌條女
定係想引兩班人入黎互屌

聽日開定依家開好

依家開 然後訓=訓醒睇留言
依家開 唔訓 有機會冇人覆 白等
有人覆你就要覆佢地 咁你就唔洗訓

明白
其實貼左係呢到咪有機會比人發現係釣魚？

順籐摸瓜
咁都比人捉到就自己抵撚死啦
所以我建議過冷河 聽日post
除非你唔打算覆任何留言 單純想睇人地留言
就可以依家post
但有好大機會係冇回覆
夜晚有好有唔好
好處係冇咁易比人洗走個post沉底

試下水溫先

講漏埋 年資可以話係肯定一個聲優既因素
茅原都算係有代表作 咁又有唱歌 咁個平衡就唔錯

而當代既聲優 我舉幾個偶像聲優例子
水瀨祈 上坂菫呢類 你就會用偶像派去形容佢地
因為佢地年輕之餘 而個天秤側左過去做其他野

開左

冇人回都幾柒下⋯

我見感情台啲post 好多幾分鐘前先貼

水瀨我覺得係公司政策黎既
真係想整個御三家傳說出黎
水瀨同上坂係好明顯係宅男向
送多件小倉唯 個受眾群好明顯
呢一類 即使有配音方面既實力
都會比自己其他既環節覆蓋左

同一個情況 佐倉同早見就唔會發生
實力已經做到出黎比人肯定左

至於結婚
莫講話田村 御三家睇下邊個公佈結婚先

比左正評 等睇你成果
我眼訓 訓先

已經有成果

我都瞓了
綺禮起左身幫我推下

早

嘻嘻，神隱好波

人地好明顯打完J再訓啦

作息規律

食牛奶麥皮

我都想食

大家樂 ？

公司附近大家樂勁遠lor
都係沙嗲牛面算-.-

好味啊但唔敢成日食

Joe

早餐扑野家細牛

自己煮，食左成個月
有時會加蕉

自己煮野既男人好正

依個響係真定假

點解唔敢

真架

好似好唔健康
宜家每朝都係三文治+火腿通

仲以為你俾狗搭咗

仆街係咪你扮過我黎

我唔扮弱智

我真弱智

保釋左姐

6點起咗
Exam ar

一朝早刀咁多人既

濕鳩學校

因為佢地7點鐘要起身食藥

姑娘我遲到呀
仲有冇藥

仲有8個鐘完sem

joe ar

我愛直葉

你咪食左囉又唔記得啊

協analysis

做緊廢青

就考試都上黎

咁快考完

溫唔溫都咁低分

我寧願拖幾個星期

joe sun

摩令

正啊 符中力架

Hi

屌隻金閃打隻劍出藍字點撚樣

你其實可以長禁敵人睇佢咩料既。。。應該係打緊蘭仔

基佬紫

不知幾型..邊到gay..

狂蘭就型,劍蘭不了

有冇手足掛住我

冇呀柒頭
死撚開啦

⚡️⚡️⚡️

幾like佢呢種中二懺悔既設定

美琴bb 唔好咁啦
我好擔心你呀

我

鍾意原設披頭散髮look

Fz個造型明明仲好個fgo入面個gay佬

Agger

你地未試過玩菊花當然會咁講

如果捉cp呢到會死幾多個

得我冇事

cp

勁

Child porn

c=child p=porn

真係唔識

13人涉管有兒童色情物品 警撿2萬張相片+7千套影片

追完post覺得好難唔瀬野架wo

重來都唔down h漫,最多有啲小小暴露既ACG圖(非loli

瀏覽過已經計

感覺隠囝係座硬...

清哂啲cahes,問上網公司拎我上網記錄牙?

唔熟it
有無解答

佢個感覺本身就係極中意睇個類野既人..

如果問上網公司拎記錄已經唔洗搜查我部機同埋唔洗告我藏有了

碎料

See.....?

你down定一大堆動畫,正常既佔好多
最好學埋點樣講日文,用話研究日本文化,同埋喜好動畫做理由,好似打得甩

覺唔覺二次元都入罪好無腦

諗緊如果我比人拉,我用我絕對唔睇真人做理由,又打唔打得甩

覺

....唔係話...由人地証明你有意圖犯罪先有既咩..

所以咪意圖犯罪,因為你係咩狗屎片都down同睇

單單係藏有就入到案...咁應該死好多人加SITE....

香港打唔甩，日本打得甩

真係好唔公平
人地真人屌未夠16妹妹仔,證明相愛通常都冇事,有事都未必坐好耐
你收埋啲CP就坐勁耐

香港仲要個官話cp就cp
即刻本身設定成年，但係身材樣貎似細路嘅h漫都瀬嘢

A:低死啦，小朋友都搞
B:睇強姦片=強姦人？
睇IS斬頭片=斬人頭？
點解偏偏睇cp=搞小朋友？
A:死開啦戀童癖，下個就到你比人通櫃！

D留言幾有YAHOOOOO feel

我朋友hard disk有bokunopico既都未驚過

但佢人在日本

綺禮去選區議會用修改兒童色情條例做mud頭有得諗

你地好重口味

雖則最緊對E利牙有D好感

有

就咁普通delete係可以recover 因為普通delete只係flag左個格可以writable 你唔重新write野入去既話係可以掘返出黎之後都入到

上網紀錄del cache有無用？
係咪每次睇h漫電腦都會有紀錄

Rewrite十次再拎去榨汁機

一睇佢就會download temp file 所以會有記錄

不如直接開WannaCry仲快

直接啪爛隻hard disk好過,有人拍門唔好開門住,處理完之後話屙緊屎

講起cp 我就諗起d野

諗起你down過

啪難冇用
磁性野可以復原雖睇可能有少少loss

井狗報警一陣

SSD都得?

hdd除非physical 完全整爛 / 畫花哂入面堆碟
如果唔係好難完全整到D資料recover唔到

台灣老婆唔同老公扑野有罪可以告
香港老婆可以告鳩老公強姦
女權社會之下自然乜撚野都係男人既錯啦
以香港婦女豆腐潤咁大個腦會得出到D咩logic-.-

對佢地有利既咪合理

我=紳士
待奉部所有人都可以幫我做人格擔保

你=食屎

道德高地都要搶埋嫁
基本上男人有性慾係佢地眼中係犯罪 haha

我係碩士,唔係食屎

女人=弱智

同2

ho ball

我決定報警拉井狗

又唔一定既
有時候真係香港地區性問題...

係社會印象中,所有女人都係唔理性

唔洗報啦佢比連囝督左出去交數啦

鬼叫香港D男人冇撚用咩haha

haha

真?

Yes ah 畢竟好多動物人都不滿佢既管治
下一介台主記住搜我一票ah

你報左名做台主未?

一直都有做準備工作

台主呢d位邊個做邊個死

由侍奉部接管

我已經死過一次

有沒聽過俄羅絲既不死鳥

響去左俄羅斯改左名叫Верный

想問bokunopico係咪集gay, 正太, 幻齒於一身

[url]好心就唔會理御理呢條肥鳩小醜啦 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

手機會唔會俾人搵到
有張智乃嘅圖

我會督灰

屌牙我邊系精神病

事實

美波正常過我少少

笑4

再屈唔好怪我唔客氣了

依家比個機會你落井下石

本來想
但無啦啦比人串

講緊咩

haha 死熱狗夠撚膽上連登咩

今晚玩唔玩Pad

通常啲肥婆都特別矮,是咪代表橫向發展

肥婆都一拳打死你條孱仔啦

好

我一拳一條呀垃圾

你唔想比人知就咪應佢個句未得囉

某會然同博士交收完就冇再上水
唔通博士⋯⋯

琴日先出現過...

一拳收左佢皮

你X完佢再用佢電話扮佢

有呀

知道就唔好串柒我...

邊到上左水牙
想知

唔敢了

上水呀

改左名叫巴力牙...

唔認得

你唔好以為自己識上cc台就唔毒啦..

又係你呀

牙你老母

hj2q,賓周都損

sorry send錯

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

你得腹肌咋

咀嚼肌

講感動冇人提細田守
狼孩

琴日特登叫井仔開post講佢出新作

ching同我既諗法一樣
我認為就算戰車徹甲彈都射唔入我,而且更加唔會打得中我

聲之形個po?有阿

我西住流同島田流都識,連炮彈都接得住

一擊必中、防衛堅強、臨危不亂、鐵之準則、鋼之意志，這才是西住流

其實少戰動畫係咪真係做到西住流同島田流嘅特色？
就咁王道進攻火力壓制就西住流，靈活走位就島田流
好似唔太夠特點

自己打場戰車世界好過啦 仲睇廢萌

依家玩PAD嗎?

唔覺眼
btw 覺唔得用死人黎催淚好低裝

無玩過，不了

有咩咁低裝

唔去搞義和團浪費咗你

參考鐵血

我還甚麼都沒為你做過咪狼孩經典對白
加埋佢個名
仲唔係講狼孩

最憎人用D弱智例子

現實係大家都龜到2046

老母同雨道別個句
咁好記性

軍神流=自由發揮？
其實我想問即係d流派有咩戰略特點令到佢可以成為一個流派
進攻走位其實唔係基本戰略黎架咩

依家講網絡了

你靠飛機打登陸戰?

有制空已經贏左一半了

右手哥=二戰大艦巨炮主義傻鳩

屌
你不如加我Tg

計埋家陣 點解有制空權都搞到一鑊泡?

博士成撚日叫人理性討論 自己第一句就攻擊緊人 正仆街

博仔唔識得引人落踏再攻擊人

白人矜貴姐

你講美帝喺中東嘅情況？

咁樣釣條撚魚咩 第一句就唔係討論緊 已經係睇唔起人 唔明人諗乜

冇咁既需要

咁樣佢咬人多過ko人

從來都冇諗過係討論

家下係proxy war既時代

有咩vpn係真冇log

你想打杖牙?

想用泥上thisav睇360p av

用Tor?

唔係講電腦server。。。

TVB 反了

55

杏仁片

睇愛回家已經是人生樂趣了

空氣番係動畫對人類最大貢獻

日常番係人類嘅救贖

tvb仲好睇

少女日和=點兔>=金拼

少女與戰車=運動動畫
a不agger

要講唔係講唔通嘅，雖然我唔完全認同
少女友情日常百合+運動其實都可以係新發展模式
不過少女+軍事已經證明係一個work嘅題材
少女+運動就感覺怪怪地

根本係運動類動畫
每集同其他隊伍比賽,目標係拎冠軍

捉棋算唔算運動先
我覺得戰車道係捉旗同賽車結合

賽車同射擊都係運動啦
咁講項目競技類
換個角度睇,當班女仔全部變哂男人,其實同啲運動動畫幾似樣

諗諗下其實都應該係運動，只係佢將直接身體對抗移到去戰車層面
啱啱諗錯方向了

我醉了

橙汁？

橙汁

仆街基佬紫要抱咩大腿

黑貞打佢痛好多

黑狗

綺禮, 善3騎同惡3騎果個master mission 打邊關好? 用咩禮裝 刷左幾日肥唔記得邊關打邊關

仲以為會比佢剋埋咁ON9

善羽蛇，惡呂布

射了

hj2q 賓州都損
哈哈哈哈#adoreye#
神父

你有無飲醉過架

佢香菜黑only

我易醉易醒

就係咁

笑jor

現充

未醉過

毒撚唔飲得酒既

踢完波 隻腳生晒水泡

毒撚應該自己一個飲

你現充

腳

打龍樸到周身痛

勇士

ok有vip特價奇撚啤

?$

平價淡味啤酒一定係青島同藍妹最好飲

想學唱歌

藍妹好正
停唔到口

啖啖地, 甘甘地
係大排檔飲真係一流

講起都想飲
聽日去買

毒撚點會鐘意唱歌

轉行做現充

但飲啤酒好似好易肥

點解我老婆咁靚

將DNA一片不剩轟進體內

同汽水差唔多
一罐330mL好似150卡路里咁上下
同埋啤酒有汽好易滯

練緊字

勁呀

印住寫冇技術可言

訓

超時空要菜好唔好睇

垃圾

plus同無印都ok

F我覺得幾好睇

上bikini睇得有f同delta
兩套睇邊套先

弱智! M三角最好睇

delta

fuck you

本地不撚觀看屌牙

現充到連動畫都唔識開黎睇

我平時睇開咩都係down好少online睇--

你話係 唔通我話唔係咩

食屎狗

係myself睇算

佐治狗等比狗屌啦

識又唔用 你扮乜野高尚

岩岩google渣

點解myself睇好似冇咁清
定一樣

戴眼鏡

日日戴

打少D JER

估唔到你講既野有時都幾有建設性

樂於助人

直葉係天使

懇求你唔好再黑小直

屌
唱K小魚C

係得D食古不化死毒撚先反M三角

鐵3角？

sennheiser啦 仲鐵3角

JJ

博子, 正確的卡多好睇喎

delta極垃圾呀...

知

6.5總篇集,又要等下星期

hi

綺禮貼cp

yes

咁快

se

一分鐘

FW

Couchsurfing可以住人屋企

呢到三不管

fgo post傾動畫又幾開心

1分鐘睇下有冇人回post

。。。

..

你個廢青

你夠係

我係有品味既廢青

咁樣既話,我就係紳士

有冇人想睇h圖

你貼圖先好貼出黎

reposted

係呢個post留過言都一身蟻

呢個男好正唷

molamola

你放大上面張圖睇,好大粒lin牙

ching ho ball

搵人通知井狗

我老表黎

留低個聲明先

我基度山伯爵覺得上面啲圖係會污染靈魂,上面啲圖絕對與本人無關

呢到連仔都唔夠膽郁我地

你都係,唔想奶屎上身,唔好再留言啦
我留埋呢個唔會再留

好惡毒呀綺禮,想搵人陪葬!!

我認得你wor 巴打係咪有玩hkms

果陣有冇入過top100排名
全ser

我有冇記錯 你個id係咪有個符號

你有入過全智賢社咩
冇乜印象

真係唔記得曬呢d野
仲記得果陣全智賢社食第一浸水
係論壇到開post話帶人入去打炎盔 不過要收錢
同埋假如有不知名會員有炎盔 就好大機會係外掛佬
果陣全ser可以話係第一大公會咁制
果陣幾撚威

siuling好好人架wor 你同佢嘈係合併ser前定後
我以前係楓皇漿既...又係夾唔岩班人退團 之後比siuling執左翻去全智賢社
佢真人係女仔黎架

hero係咪好多人講英文 唔知邊個團d人淨係識講英文

以前比人買喇叭係全頻串
我即刻搭車出去買點買喇叭屌翻人

假如唔係礙於身份問題 我都想講比你知自己個username

好少有一個 咁有社會型態既online game

冇睇

報左驚 博士洗定屎忽

你地禮拜呥早起身做乜

大把人要返工返學

啱呀 今日要返工

返六日唔撚易

你呢

紮緊鐵

好大隻

其實有得連機就有
再黑暗D都有

唔撚想見到SKT
年年刀係佢

真係感慨
世界上太多垃圾

選手Top
教練Top
聯合軍都未必贏

你想成功就一定要遠離濕鳩

成條廢閪一樣
個大腦生落春袋抵你俾人玩殘

喂阿哥
你死你事呀
唔好累到人
影響到人
公屋仔真係柒

條柱一路打 一路回血 點樣打

組返隊舊SKT黎打

KT都好top 結果

KT就算7數啦
Pawn都唔係當年
個教練又差得遠
下路得一套
打SKT黎計afs都好過佢

Huni真係唔勁只係依加佢meta
Peanut打法係進取又少左以前種穩陣
變相faker要靠自己多左
有時一比人針/7左就88
所以點解依加佢地打4保1/3保2就係個重心唔好落哂faker到

bang好鬼型 又carry

Bang又係現meta對佢有利-.-
如果係vayne/kalista比較強勢既版本
我覺得Deft唔會輸
話我盲粉都係咁話

貓義工仆街死
話我太細過唔識照顧

SKT no.1

貓義工on99...
如果我有朋友係貓義工我會馬上同佢啜交

咩體位

仲有一個鐘就比賽

令咒 黑狗 冇了

巧緊張 今日輸左出唔到線就要等下星期六打last預選
再出唔到就只可以睇人打決賽

咩比賽

街機高達

有個女仔3年冇搵我今日whatsapp我r水吹

我過咗海了

上啦

搵水魚

美波好多女搵

保險

名校女

耶撚黎
好耐以前同佢出過街

我係孤狼

佢話考dse oral有個好似我

神隱同金閃閃都好高質我成日都咁諗

交友會影響強度

我又係

妹控嘅都唔會低質得去邊

小直除外啦

小直一直借妹控為名實際只係一個咸濕佬

邊個咁大整蠱

比人hack 左

又逼害

動物台現充部
咁大個仔都未同過女仔因私事行街

我都係

公事我都未試過呀戇鳩

屌佢個西啦
耶西死不足惜

中學冇女同你做project咩

仔都冇呀

屌完叫佢搵上帝懺悔返就得

樓上全部都係現充，除左我

男校

讀男女校冇女仔理
當我異類

好出奇牙

睇動畫先

食屎狗!!

呢套有綺禮最愛既雨宮天同花澤香菜

一齊脫毒啦

其實為聲優而開套動畫黎睇都幾反智

為歌呢

都反智 因為直接開黎聽就得

我意思即係聲優>動畫 咁樣

綺禮係啲咁既人冇計

我晚晚都有女陪我訓

攬枕

攬枕都無

攬住妹妹

有無超強力黑狗大腿抱下啊

Don't FF

又B害小直

我個隻都唔夠？

我無，
永遠撐小直

D頭髮會唔會太厚

on9男主唔射駕駛座係咪睇seed睇上腦牙

特色黎

星星集中度同埋Critical係咩意思?

我懷疑岩岩果波有人扣技

打星星

有D卡會有星星分配 到㐳二身上
星星集中度係張D星星盡量集中起一個角色身上

越高星起張卡上邊就越易有Critical

Critical等於原本攻擊力兩倍

唔錯

就算唔帶個腦睇超時空要菜都覺得太假了

睇緊邊套

介紹咁多好野茅人睇,鳩屎片就走去睇,好傷心

Delta

你又有咩好野啊

睇F好過啦

你講個名
我一日同你睇晒佢

Delta頭十集好睇過F
F劇場版高汁

Delta 第十集就完咗

推薦大家去睇純愛創聖機械天使EVOL

狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋狗黎嫁咋

樓上on9仔

想睇咩類型先
攻殼1.0(電影)
四疊半神話大系(11集動畫)
蟲師(廿幾集+有兩季)
Monster(廿幾集)
乒乓(十幾集動畫)
物語系列(加加埋埋應該差唔多五十幾集)

你講完人地唔睇點算

啱啱睇完blame電影版都唔錯,故事比漫畫版簡單,CGI又靚仔
應該仲靚仔過樂園追放

DARKER THAN BLACK 睇左未 我覺得第一季D短單元幾好睇

okok 我錯
evol仲好睇過前作

好野要大家一齊分享

agger

level e都非常推薦

Ok記住

睇兩集都要棄啦
F都唔會賣弄成咁啦
女主角歷代最撚傻閪
做緊LOVE LIVE??

鍾意物語都係油頭死毒撚

支持咬9博士

推薦:開發三味
奴隸兔

漫喫

LEVEL-E真係富堅既神來之筆

睇過
還可以

每集睇頭3分鍾OP就夠

駁唔到,太阻住都係油頭死毒撚

除左女女真係冇可取之處

唔計_____既缺點,的確係神作

呢句野真係好好笑

依句真係無敵...

博士有無ニトクリスH漫

茅

黑肉正唷

有無分享

綺囝有冇健身操推介

抬下鐵

8$抽垃圾

得3隻尼 無其他？

冇其他五星

買多十個減壓吧

唔覺你似有壓力

每次抽到新英都要聽佢up幾句野
減壓唔到仲要燥

想抽個寶五拎去賣算鳩數

出去撚下狗好過

轉行做地產

【海之戀無限touch】畀「餓男十經紀」璧咚 女睇樓客護胸嗌：非禮呀

餓狗搶屎

又係mk仔畢業搵工賺錢嘅時候

射埋淨返D石落海 得兩隻4星
好彩有黃膠換

SNIS713

呢隻耳機好勁

下次神作post回呢句算,回魔法戰爭回到厭

買左zurich但都幾貴下

派錢比買下野食好過啦

睇黎今日要輸錢
慘

突然想起睇過一套幾正

搵唔返
未必係fate grand order
但好似ニトクリス

唉屌 真係打唔撚嬴

神父竟然識答人電子野

神父大電

it野其實我都識既
關於network既野

綺禮有冇玩股?

マシュ依個真係台主黎?

神父世界第一強者

係呀...

中文好左咁多

有個秘密想講好耐
其實博士係同井仔相反
一個人控幾十個ac既相反...

冇啊....

其實佢正常講野個陣好正常...
唔知點解佢扮公文個啲好唔正常...

想問下想換張新既提款卡係咪一定要去銀行換

等佢寄都得架

去銀行申請完換,都要等佢寄過黎

姐係一定要排隊⋯⋯

yes ar

唔係屎忽
股票

應該無人諗屁股吧

你答你 冇啊 係認真知你講咩
佢答你 冇牙 應該就係股=屎忽

係...

fgo=垃圾驚

爻吾刂

Fgo將大家連結起來

差唔多個個同事都有玩股票
個個都好富貴
有啲阿叔睇唔出

不嬲唔玩

學玩囉

好睇
每集都睇人節墮

十年鐘意睇人仆街咁有冇睇過地獄少女

算了
MPF都已經玩緊

點同

新番果陣睇過幾集冇睇落去

正股入場費貴
又唔會玩老千股

打唔撚嬴 可以棄驚了

要幫手？

好撚渣呀!

幫我消晒D體佢OK?

玩股
一個月多10幾k

始終我都係燃向

我個時都係打唔贏佢，但最終boss贏到

神父沒有體驗過新御主殺手

咁勁?

跟老豆

你會日日咁好心機mon住你堆mpf點走 ？

收唔收契仔

契女跟機

唔會
又唔識都係唔玩股
輸左就抵死
MPF一定要先玩
加上都叫做贏緊錢

你係要幫手就tg比引繼曲我搞

有贏錢 邊間

唔買中國乜乜好似都會嬴

智力遊戲過唔到關=冇智力

依幾年經濟都唔太差有增長好正常

sor囉

講下笑jar

贏幾多 分享下
我都要轉公司

其實上youtube搵個關卡名,都應該會搵到啲平民過關組合
不過你要有心機升左個啲平民角先

穿越左無數次都破唔到柱

你命中注定成日柱男

手機倒水電 電腦玩掂唔掂

好少咋嘛
低風險果啲呀
MPF但求唔輸姐

待奉部三柱男

好似禁止左用電腦模擬器玩

富達,HSBC,恆生全部都有增長

通脹

最近得反

其中一個一定係你,仲有兩個係個?

咁D淘寶帳係點整出黎?

依度得我一個柱男

都冇計
增長少少同蝕錢條數一上一落都差好遠啦
加上我低薪其實個分別都唔大

用電腦腳本刷返黎掛?

點解槍賽巴 有盔甲就無光槍 咁樣公平咩?

我都幾鍾意佢套甲
除左就真係不了

除左個樣同對波好柒

係,極度樣衰

唔明D畫師諗緊乜

如果我係佢丈夫知道左佢未來變到咁既樣,我諗我跳樓死左佢算

貝德維爾 隻手發光又係怪怪地

我果陣用左一個禮拜就爆機啦

勁牙

你有冇人升到90lv

好仰慕2lai

冇

唔隼笑

之後個關都係魔神柱，過埋？

你得閒既話過埋佢thx

阻治清果然輸係智力到

爻…爻吾倒

我智商高達80

我智商鋼彈

博囝我見到當麻間房入邊有邊力架...

日日互屌屎忽

抽完之後好黑仔

咁on9 引繼完要down野

幫完當麻又真係發覺我隻丫榮唔夠力水

我之前打主線關關都係用沖田同師匠,fd就求期拎隻5星剋屬打,帶埋件無敵-CD衫都夠做

佢得隻孔明係打得下 我諗到王關要用你隻沖田先得

咩意思?

佢剩係話開唔到only

咩料
你入左咩關

無入關 引繼完入唔到 rip

引繼要入兩次code先得架
入到start畫面前邊個序號係你number

入ive 啦

Hea人咪讀hea學校囉

打DOTA啦
岩岩買左PASS

話說依兩晚又發春夢

原來要洗左資料再引繼

美波放榜等入ive

對我貢好

pad玩得好辣殺

ive都叫好

見到金蛋即刻熄左game

我ive都勉勉強強牙

點會啊??

果然係垃圾

今次個15排名兩抽銀食狗屎

笑我唔緊要牙
但其實你知唔知你笑埋呢到讀ive既人
講笑搵第樣啦

美波讀書應該幾勁

留名睇美波入hku

唔係lor唔好咁講抬舉我

唔好再講ok ?
唔想比人bin

我都估佢唔差

又燈

開地圖炮呀

小直世界第一。。。

考前港大 放榜I大

美波又俾人hack acc

小直世界第一

i大九間分校 其他有咩?

讀書次要
重要既係係咪私樓子

真心話。。。

好似有另一個

今次放過你

冇得咁比嘅

大學冇撚用

欣賞你轉科⋯

但係咪本身私樓仔

讀完個人都係咁毒咪又係做羊仔俾人湯

5p台個隻羊仔

但有樣野係的確係吸引既
大學校園生活

睇樣

你型棍子

又可以on99咁做多四年人

留意到博士30分鐘冇上泥9up

諗下點增值自己好過啦

博士唔識邊打J邊回post

認同 金閃卿

我30秒都唔得呀...

咁快射？

渣架

你會好似四疊半神話大系個主角咁樣
想參加唔同既社團想展開玫瑰色既大學校園生活
但係冇人理你

係...我好自悲...

我社會垃圾...

戒啦

有前途

收到 明白晒

我戒個幾個月都係咁快...

好想喊...

攬住

學清水健咁操下

金閃卿既兩舊胸肌好溫暖

我係絲

有胸肌

其實我都好快
只係19歲
好彩成世都唔會有女

失敬失敬,我更正返兩粒粒

打飛機邊個唔快

絲唔可以有胸肌咩

差3萬先打死隻boss 都幾黑下狂卡紅牌

冇錯...都唔會有機會用到,快同慢又有咩所謂

好想奶靚女嘅腹肌

就搬去成人台

還可以call g ar

諗返美波有次話一日打幾次j
搞到好痛

太污衊

毒輸人仲系細蚊仔牙
12點後先講啦

有冇損晒?

細蚊仔唔洗打jer牙?

唔好提啦

call g同打j都係為解決性需要
我又唔想洗錢

我幫你換左鎖對家件衫都唔得🤔？
用返剋職打啦清

個個細路心境都係18歲架啦

Meltlilith 好RJ

想感受下其他人既體溫姐

沖37度水溫嘅涼

我沖開55度水

想睇美波既肌膚

我有個方法係可以練打J時間
我十幾歲果陣試過打兩粒鍾唔知你地信唔信

較左少少已經唔凍

人體體溫都係37度姐

唔好同我講想射個陣休息下再loop

信 講咗死全家

會急尿

遲早有事

不是,係KEEP住勃起狀態

忍住唔射傷身

要JJ勃起其實唔洗觸碰最敏感地方
你劣既時候唔好劣咁多敏感位
就可以延長好耐時間

boss係咪無得即死?

打J大師

每日任務
打J(1/3)

山翁差一下就創造到奇蹟

已經想訓

當然冇啦

博士真人相

抄佐助

我連百萬傷都難

我的王之力啊啊啊啊

王之力本來就係我既野

想唔想同平胸祈做愛

有加拿大毛不了

我屌

閃閃偽妺控 確定

diu

覺唔覺祈妹人設好撚尾機

鍾意真名同跛妹多啲

病嬌有咩好?

跛妹+1

errr....唔知
不過覺得祈戇戇下唔多鍾意

想sm學生會長

無口好萌

想同博仔拮拮

格劍?

睇見喰種今集真係笑撚左 鐵華團套路黎

想睇

拮你pat pat

之前成日講既扑扑下野兩個攬住喊

我唔鍾意比人插

我都唔中意比人拮

一齊去拮魚丸子食算啦

係 比人追追下殺走左去扑野留種

唔留種開唔到第3部啊...

又唔係亞人...

博士補完白箱未?

我覺得都關個人意志事 例如喰種刀槍不入 但係會比玻璃整親

未!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好睇廢萌啦

我屌你牙

神作呀

邊有咁多女做牙...

當年會然瑪利亞都係咁樣處女產子...

J你就J啦

無前戲既我j唔落...

好想大大力抽插路人主女個幾條女

我咪係囉...

金木d喰種強勢基因無問題的

利申中三生物0分

RE開始冇睇
記得係話人同喰種生到仔的,只係人做老母會提供唔到營養

不過男主同女主唔係都係喰種咩

如果博士想試畫動畫就睇睇佢
12 Principles of Animation：

呢12條係迪士尼的九長老創，動畫的基本

我覺得太唔合理 套野一d都唔好睇

之前你講過,睇過了

agger，我純粹睇女

有無mk仔ntr h漫睇

法國井囝出post密左

唔多似佢...講野

你好

戒色啦施主

我淨係睇劇情 唔j

1001

me OK?

標題

jj